點樣為之便秘？

我平時習慣屙一個鐘屎，老母話係便秘，但我嗰一個鐘d屎keep住出
利申:每餐飯菜肉比例係2:2:1，自問食好多菜吓

甘你都幾唔得閑

最癲試過一日去四次廁所 人生有六分一時間係廁所過